九成按如果放寬，會有咩後果？

強行上車 > 加息 > 跳樓

我即刻買樓

十成按
全民置業不是夢

請問咩撚野叫壓力測試

一千萬九成半按揭，供30年
每個月要供幾多？

過唔到壓測

咁放寬有咩用？實質有幾多人過到壓力測試？

放寬對高收入人士咪有用囉 搵1xk個d當然唔關你地事啦

本身都搵緊咁多錢，洗撚你放寬咩

少年，你太年輕啦
當年日本樓好似做到十一成按

我要呀，大把同事十幾二十萬一個月想買樓，我自己睇過，借700萬5厘幾息都係還3萬幾4萬1個月，我輕鬆過壓力測試，但如果依家個措施，買800幾萬樓要4成，撚有咁多現金

搵10幾廿萬港元，買8,000,000嘅樓？咁撚cheap?

十幾廿萬一個月都儲唔到首期自己諗吓咩事

八萬五前

外國買咗獨立屋，仲有其他投資

我一問你諗吓咩事就即講到原因

依家係咁㗎啦
如果十年前就唔同講法

真係時勢造英雄

我都唔知講咩好

成班壓測係咩又唔知 現行按保/按揭成數上限做緊幾多又唔知
傾咩柒

俾你係業主 放寬左多左人買到 你會唔會反價
唔好話放寬左 依家只係開始吹兩句 都大把業主反價
又想買樓又咩都唔識又無落場睇過 點搞
個撚個都想跌落黎買得起住大屋啦

真係唔識應上面個位天才巴打

連登仔多數都係公屋居民窮撚 望住自己間公屋日日打飛機打到一地都係精 仲邊有時間研究樓

不過莫講話連登仔
我身邊仍然有唔少三十歲左右既高學歷高收入人仕以為全香港既二手樓都做唔到九成三十年按揭 仲不時有人問我D舊樓（唔係唐樓）係咪無𨋢

講得出1000萬九成半按揭已經知咩料

咁佢都買唔起 無留意開係正常既

呢度有樓同冇樓既比例應該係1：100